大家點睇

一個冇footprint嘅人依家應該上馬嗎？

定係其實唔應該再喺個任佢詮釋嘅遊戲度浪費一秒鍾

借account出

試左再算

定係其實佢dq一個人都應該全體唔選？